Můj nejlepši kamarád. Jmenuje se QQQ. Narodil se 24. 02. 1993. svého kamarada poznal při studiu na škole. Teď on studuje angličtinu v Londyne. Kdyz bydlili v Kazachstanu každy týden hrali fotbal a roher. Na Vanoce on poletí Kazachstanu. Tam budeme odpočinout. V brznu on prileti do Prahy ke mně. Budeme jít na prochazku a divat se na Prahu. Přišty rok poletím do Londena. Pujdeme do hry Čelsí a Arsenal. To je London fotbal club.
